叫開民賤聯既唔該入一入嚟

大家食緊嘅押韻係大陸拼音呀
img]

留意返gin 同 zin 係唔同音，係得蝗語係似。
唔好俾機會蝗語再進一步侵蝕廣東話！

光復香港 由保護廣東話開始

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

自推

咁點叫佢好

乜撚嘢押韻
不嬲都只係食個諧音

好 當你食諧音 咁你食佢韻腳-in 定係jian啊

禮義廉

嗌得咁好聽有親？

無恥喎ching

我話禮義廉3個字好聽
唔係講緊個背後意思喎ching

唔推啦
食諧音都比你spin到講蝗語
咁係咪以後押韻唔洗玩？

咁叫佢哋含撚仔都得既 我都係覺得個賤字蝗音影響重姐

冇聽過香港人會讀蝗音wo